核彈已fc請廣傳，係禍港暴徒用鐳射槍射裂咗條路軌，搞到黨鐵出軌

射一個鐘都未必中

幕後黑手

白兵喎 射得中